摸到頸右邊下顎骨對落有舊嘢

其實喺兩三年前同屋企人去日本旅行，差唔多落機嗰陣條頸同一個位腫咗，嗰陣就腫得好明顯，但係就無痛無feel，但第二日就開始發燒，之後2日都keep住燒覺得唔係幾掂就搵咗個台灣醫生開嘅私家診所睇醫生，佢嗰陣就話我可能係淋巴發炎，開咗退燒藥同消炎藥比我，叫我返香港再去睇醫生，佢話因為遊客喺日本醫院照X光嘅話會好貴

咁我返到香港都嗱嗱聲去咗睇醫生，但係嗰陣個醫生話佢摸唔到有嘢，叫我以後粒嘢再出現先再睇醫生。但其實我自己一直都摸到有嘢喺條頸到，但係就無之前喺日本嗰陣腫到粒波仔咁，係用小小力按下就會feel到，但左邊同一個位就無凸起嘅物體。

我一直都好care依舊嘢，但係我又好驚我再去睇醫生之後佢又話摸唔到有嘢喺到好似我去浪費社會資源咁（屋企人係醫護人員，之前睇嗰次係book醫院職員診所）

所以想問下有無人有試過我依個情況

同樣情況
冇睇醫生
留名

大概係我圈起嗰個位

睇唔同醫生

三年前既野而家先黎諗。

硬唔硬

應該係淋巴發炎 小學試過一次又係腫起晒成舊嘢嚇親
睇完醫生食藥就冇事

其實就有一直諗住去睇嘅，不過好似我講咁，一嚟驚個醫生又話摸唔到，二嚟之前日日都要翻學book唔到，去睇急症又怪怪地咁，依排日日喺屋企online得閒咗咪又諗住去睇，不過驚好似之前咁姐

淋巴姐可能

其實係唔係腫過一次之後就算消返，摸落去都會有舊嘢喺到？咁你嗰陣係兩邊都腫晒？

怕就去做超聲波照下

睇左都冇壞，就當買個安心囉

諗住依排屋企人幫我整翻家屬職員之後再去book多次睇下

淨係左邊腫 消左之後冇舊嘢喺度

應該之後再去睇多次，不過睇下依到有無人有啲經驗咁

會滑動嘅？

，但我依加又唔似之前咁發曬燒發炎咁，淆淆地添之後會去再睇下

唔會呀，一直都係同一個位

我都係咁諗呀，但又驚驚地，又覺得去睇醫生好似小題大做咁，不過都係諗住之後去check下

唔會就有可能係腫瘤，小心d

唔係掛⋯⋯但上次腫完之後都好似無大過，就係有舊野係到，唔係好大，肉眼睇唔到

我都係咁 都成六年係咁 一啲事都無
留名睇係咩

只係熱氣

同你一模一樣淋巴發炎之後就腫左舊野係頸
一開始食抗生素消唔哂粒野，之後覆診佢就再開隻勁d既抗生素俾我，食完係無咁腫但都仲係度，大約隔左兩個星期再睇，個醫生就話唔建議再食抗生素叫我返去等佢慢慢消
跟住前排發燒睇醫生，我再順手問醫生點解仲有舊野，佢就話摸唔到但明明好明顯，尤其係將個頭側向左邊真係好凸

我依加又無你講咁咁凸，不過會摸到佢，話唔定真係腫完之後會無未發炎之前咁平曬？睇到有人同我有差唔多情況我就無咁驚了